[轉發][小西灣]某學校有學生今天罷課，老師問家長「家長要否過來接學生」

[轉發]

事緣今天小西灣有學校搞罷課，當中有學生要求老師把中四五六級到其他樓層的同一個房間與校長進行對談，期間有老師回應該房間正在進行課堂，不能上去。開始對談時只有中五六級，當學生表達不滿但校長作出的回應答非所問。

事後學生發現有很多家長來到學校接走他們，發現校長所說的只會通知家長學生不上課，沒有提及會叫家長接走學生。因此令到學生有極大不滿，當副校長回應該問題，說沒有要求家長，只有問家長認為是否需要。亦有家長聲稱校方致電家長電話然後說子女身體不適要帶他回家，個個別子女卻是罷課的其中一位成員。

已fc

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

幫推

推

唔好就咁已fc先 尤其轉發source

小西灣幾間學校，你指邊間先？

有咩tg 我

唔報警已經算好人